有無人去過相體活動

係咪真係有用
無聊想去下

嗯

啊

推

去叫雞好過

叫雞好dirty

你覺得d女乾淨？

駁唔到

去左都冇用

你去都去唔到